宵夜。。。。。

咩麵

唔知

肥

咪係

你食少一日屎得唔得？

我想食啊